［熱血］唔講以為曼狗琴晚反勝奪冠

險勝護級隊 係開心既

笑死

輸2:0反cup3粒又唔慶祝得？

咪話係開心既 你仲想點

D反曼谷下谷下咁 冇得笑曼輸波 所以你贏波都照抽 贏波反cup又唔比開心 真係煩撚過西 咁得閒追擊曼 做下聽日d功課好過啦

食住個勢隨時過鏝
到時就鞭鳩你

見到你打咁大段野就覺得好好笑

好驚

我獌重奪第二呀 唔撚慶祝得呀

死利狗咁得閒呀？

炒完牛熊收左工啦 好返d返廁所啦 你老細搵你呀

都無話唔比你慶祝 係開心既

見到你連覆兩下咁撚緊張
又咩過鏝又剩
我都覺得好撚好笑wor
屌你老母閪

用下個閪腦都知差十幾分奪唔到冠啦
咩唔講以為唔講以為
小家種閪女人咁
含撚啦

開心到咁, 唔講以為反勝重奪英超

D曼狗小氣到 賀下佢熱血反勝都發矛 狗改不了吃屎

4點波都搞團睇

係開心既

直頭飛去英國睇我曼反cup, 仲唔係真曼

講反話都唔撚認
唔好撚做男人啦 小學雞

反曼又輸

抽完扮真心連自己都呃埋

小學雞

番去幫老母執骨啦屌你老母

反獌都係咁話 輸2比0反杯3粒絕對值得慶祝

咪好明顯串緊你班曼狗 險勝護級隊都打哂J個種自信囉 成班傻仔仲衝出黎柒

咁都唔開心得唔通等某隊3球領先護級隊再比人追和先開心得咩

下？唔係話賀下咩
而家又好明顯串緊
笑撚死人

咪話左無話唔比慶祝 不過係成件事明眼人都識笑

收閪皮啦
知唔知你老母個花柳梅毒爛臭閪生到你成個百痴仔咁呀

見到你谷到面都紅撚曬咁既死樣就開心

咪話撚左你有你慶祝 我有我賀你 大家明眼人笑下開心下都唔得？ 曼狗真係弱智過人

曼城險勝昆士柏流浪都開心到拎左冠軍咁啦

你捧邊隊呀，扮中立
收爺啦

學你話齋 是其是 非其非

贏波都有得抽

人地拼命死守第二咁撚開心都唔比人慶祝，樓主咩居心

重咩奪
有撚拎過英超咩

夏天咪係香港拎左囉

係幾正，抵慶祝

贏波慶祝下又唔比

乜撚野人抽獌都會拎利狗擋

Ok

曼市雙雄霸頭2位是常識

反獌反到咁低質又真係廢左啲既

曼係原罪？
遲啲歐聯冠軍都要畀你地抽

一日內要柒幾多獲呀垃圾猁

反勝都唔慶祝得
好惡呀

垃圾猁尋晚未完場就開post抽曼 點知曼反勝之後俾人抽返轉頭好正常呀

猁條柒頭而家又走黎嬲嬲豬

猁狗真係猁狗

條柒鳩係到兜黎兜去拿返渣沙

抽水都唔敢認成個女人咁

好好笑

謝隊 : 喂，水晶宮者，洗唔洗喊呀

捧得猁係咁上下質

屌 為抽水連自己愛隊都唔認，猁狗可唔可以唔好再咁肉酸 真係好核突

係咪去到咁盡先

多謝g持

反cup3球都唔比開心咁不如咪撚睇波喇
掛住抽其他隊水抽到忽略晒足球既樂趣

屌你老尾使唔做去到咁盡

等陣又比你班獌狗屈我地奶人袋底點算牙

明抽暗鬥

都唔明點解依家啲球迷點解可以咁低質，成個小學雞咁特登開po串人，人地都係熱愛自己鍾意對球隊先係咁姐，連基本既尊重都唔識

開post抽人水就得
人地屌柒佢就話人小器 狗改不了吃屎
呢啲廢尻
佢老母生舊屎食左佢都好過生呢啲弱智仔出黎

玩到咁即係唔洗傾啦

一齊加油

成個細蚊仔咁撚樣, 自己抽人水又得, 人地抽返佢又嬲豬
唔撚玩得咪唔好開POST囉, 正一垃圾

收皮啦曼狗有幾何尊重過利呀

你有你反勝笑 我有我笑你傻鳩 有咩問題

慘，樓豬應該喊緊

小器就咪學人開post玩啦，個名又要人手filter

上一秒你條傻鳩仲問緊有幾何尊重過利, 呢一秒自己又要笑人傻鳩
咁仲洗唔洗尊重你呀請問?
輸打贏要到你咁 屌你老母生個咁既弱智仔出黎真係都幾撚慘

如果我唔尊重我應該開咗po
[突發]唔講以為猁狗無朋友要開po刷存在感

好尷尬。。。

唔好怪樓豬 佢捧既垃圾猁領先3球情況下都可以比精工連追3粒 見到曼狗反cup係嬲啲既

精神

傻閪猁明明自己唔夠人講又中回力鏢就嬲到屌人老母 睇黎係你嬲啲

專登開post比人撚係新玩法

尊你老母臭閪重咩
連登死痢狗 精壇臭尻痢 日撚日扮撚哂大袋
狗隊狗隊咁叫
繼續兜囉賤種
自己之前啲reply先係度話咩狗改不了吃屎 呢刻係度話尊重
尊重 留番你拜山先講啦

沙狗 cos狗都唔出黎了

呢個post好睇過反勝

Mark低哂樓上班49000名
我利完季上返第二就係binc之時

喂 咁夏天贏個亞洲盃又慶咩祝呀
唔講以為攞左英超呀
抽水都抽到咁撚垃圾
係得怨婦利先做到

[真心] 反勝係值得慶祝, 恭喜

BTW, 有人話食住個勢追MC
我當MC送9分俾你49000追呀 呢隊閪波執唔執得晒9分呀 戇尻

諗下點撚樣保住頭4先啦懵閪 痴人說夢話

曲線都當真 又尻屈曼迷咁諗
死全家啦屌你老母

D曼谷下谷下咁 冇得笑鏝輸波 所以亞軍都j 排名高/低過你又唔比開心 真係煩撚過西 咁得閒衝出黎 做下聽日d功課好過啦

唉唷唷 好撚痛呀？
講中左駁唔到就擺人全家上枱
真係陰尻功

樓主好撚柒

駁你老母閪咩
追鏝句野由反曼把閪口度講出黎，你夾尻硬當佢講真，然後屈落曼迷度
講咩你都有位入架啦死賤種

邊撚個有人話呀
俾我睇下

咁講嘅反獌我就叫到好多隻啦

反曼是一生的功課

改個軌名自己隊波輸完俾鏝衝出來抽贏波嗰隊係咩心態

反曼就是生活

只准反利不准反曼是常識吧

騎撚住你呀垃圾獌

關反利咩事？

先送3分俾大佬
再包埋含撚

咪撚走呀樓主 推撚到你做波台玩具呀

金章係我地度 理撚得你

講緊獌狗？

關車狗咩事？樓主又車狗？

講緊你手足mola達

係 下季j歐霸

哦 咁你地自便

反獌都俾獌連反cup 埋

係精神既

痢狗成日捱夜睇曼聯波 輸波就興奮抽水
唔講以為曼聯輸波班痢狗可以後上奪冠

高普daddy場場痢狗入波都熱血慶祝
唔講以為拎果3分可以後上奪冠

歐霸獌咪j完

又險勝 真係開心既

賤種生滋臭閪痢狗
6點半呻吟 同 narbykeita 出黎抽曼聯水未

猁狗雖然未拎過英超，但都唔算係護級隊